{
    "Hello": "안녕하세요",
    "How are you doing today?": "오늘 어떻게 지내세요?",
    "Let's make today an amazing day!": "오늘을 놀라운 날로 만들어 봅시다!",
    "Keep up the great work!": "훌륭한 일을 계속해주세요!",
    "Looking forward to a great day with you!": "당신과 멋진 하루를 기대하고 있습니다!",
    "Let's make the most of this day!": "오늘 이 날을 최대한 활용합시다!",
    "Time to shine!": "빛나는 시간입니다!",
    "You're doing an amazing job!": "당신은 놀라운 일을 하고 있습니다!",
    "Let's take on the day together!": "함께 이 날을 맞이합시다!",
    "I believe in your ability to succeed!": "당신의 성공 능력을 믿습니다!",
    "Don't forget to smile today!": "오늘 미소 잊지 말아요!",
    "Your determination is admirable!": "당신의 결정력은 존경스럽습니다!",
    "Seize the day and make it yours!": "오늘을 잡고 당신의 것으로 만드세요!",
    "You don't have task, today": "당신은 오늘 할 일이 없습니다",
    "You have {count} tasks, today": "오늘 당신은 {count}개의 작업을 가지고 있습니다",
    "New List": "새로운 목록",
    "Select a color": "색상 선택",
    "Select an icon": "아이콘 선택",
    "Please! Enter your list name.": "제발! 목록 이름을 입력하세요.",
    "Edit List": "목록 수정",
    "New Task": "새로운 작업",
    "Add A New Task": "새로운 작업 추가",
    "Add Details": "세부사항 추가",
    "Add Your Date": "날짜 추가",
    "Add Picture": "사진 추가",
    "Please! Enter your task name.": "제발! 작업 이름을 입력하세요.",
    "Edit Task": "작업 편집",
    "Calendar": "달력",
    "Search Tasks": "작업 검색",
    "Settings": "설정",
    "Change Name": "이름 변경",
    "Languages": "언어",
    "Theme": "테마",
    "Theme Colors": "테마 색상",
    "Theme Light And Dark": "테마 라이트 및 다크",
    "Date Style": "날짜 형식",
    "Delete Data": "데이터 삭제",
    "Rate App 5 Stars": "앱 5개 별로 평가",
    "Share App With Friends": "친구와 앱 공유",
    "Contact Support": "지원에 문의",
    "Version 1.0": "버전 1.0",
    "Delete Confirm": "삭제 확인",
    "Are you sure?": "확실해요?",
    "Do you really want to delete?": "정말 삭제하시겠어요?",
    "Change Your Name": "이름 변경",
    "Save": "저장",
    "Select Language": "언어 선택",
    "Select Your Day": "날짜 선택",
    "Select Your Time": "시간 선택",
    "Select Date Style": "날짜 형식 선택",
    "Camera": "카메라",
    "Gallery": "갤러리",
    "Please! Enter your name": "이름을 입력해주세요!",
    "No": "아니요",
    "Yes": "예",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "No tasks available for the selected day.": "선택한 날에 할 일이 없습니다.",
    "Your List is empty.": "당신의 목록은 비어 있습니다.",
    "Tap": "탭",
    "to create your first task today.": "오늘 첫번째 작업을 만들기 위해.",
    "Title": "제목",
    "Detail": "세부 사항",
    "Add A New List": "새 목록 추가하기",
    "Reminders": "알림",
    "Your task list is waiting.": "당신의 작업 목록이 기다리고 있습니다.",
    "to add your first task.": "첫 번째 작업을 추가하려면.",
    "to start organizing.": "정리를 시작하려면.",
    "Please! Enter your list.": "제발! 목록을 입력하세요.",
    "Please! Enter your task.": "제발! 작업을 입력하세요.",
    "Enter Link Here": "여기에 링크를 입력하세요",
    "No image at this link": "이 링크에 이미지가 없습니다",
    "Link Website Of Image": "이미지 웹사이트 링크",
    "Your list": "당신의 목록",
    "List Completed": "목록 완료",
    "Today": "오늘",
    "Tomorrow": "내일",
    "Scan QR code": "QR 코드 스캔",
    "Share Link": "링크 공유",
    "Daily": "매일",
    "Weekly on": "매주",
    "Monthly on the": "매월"
}